「突發」 開始多無聊post

可唔可以集中討論返重要野？
咁多位義士生死未卜
越拉越多人
骨折 強姦 乜都齊
真心唔知可以點

仲見到d吃喝玩樂 情情塔塔post真係著左

五大訴求 缺一不可

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

見啲人問感情問題真係心諗

平行時空咁